練字：你比詞語、我同你寫!

生命

我名

我個名

無悔

憂鬱的臺灣烏龜

愛情

山有木兮木有枝

鬱釁

養生

人生路

後悔

屌你老母

力拔山兮氣蓋世

堅持
下定決心 相信自己

寫左，相機太濛，一陣影